溝女 (毒成法身) 一起改得更好

溝女

看著表弟妹很落力地給表哥介紹女朋友， 表哥就像一個中了毒掌嘅大師父一樣， 呆在原地， 一動不動。

唉， 沒用的， 表哥已毒成法身， 身上的脂肪一塊塊都在歐歌著它們自已的生長， 毒已入了心經， 治好了， 也是半個殘肥。

要數算當年對著塵世間最歹毒嘅， 係一種世界上稱為"女神" 嘅生物，無它， 當你承認了喜歡她後， 她放了招女神閃光， 直刺刺地從天靈蓋由頭頂貫穿整個人。

沒用喇， 咳了2聲， 年輕真好。 咳咳， 又咳了2聲。 回到海賊王和我的英雄學園還有一拳超人的世界。 咳咳， 沒用喇。

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人